有冇人知lee間屋大約幾呎???

兩個人住lee個size都好似還好

三百幾

3百頭中尾?

話緊個主角三百幾磅呀